數學我屌你老母閪

屌學黎做乜柒
中學搞尻我都算啦
大學仲要搞尻我
明明同我Major無關都要學
屌你老母

樓豬辣殺啫

請解釋數學對普通人有乜撚用

我覺得我智商好撚高 但完全唔撚想學數

無咁易俾人用數據昆

九成九係辣殺文科仔

完

其實你咩major

bba?

醫科 sor尻

醫

迫到我想跳樓

認真
我覺得自己一D都唔撚蠢
中學時搞既小生意已經月入25k
而加讀u無搞 早知搞落去屌

給數學：
屌
邵仲衡致

醫科讀嗰啲係stat，唔係數學

做research 出paper使唔使要stat?